咪撚再講咩民心論

根本唔會失咩民心
其實根本好多人想班狗死
早幾日隻狗比人劈
根本好多人都嫌點解劈咁輕手
下下都民心 拆鐵有幾多人反對唔滿意
大多數都係果班弱智+支那
我地依加係要支持
而唔係咩都要阻止
你唔出手又係比班狗屈
唔出手比狗咬 你估班狗會放過你?
根本講幾句都係拉你 咁寧願同佢地死過

咪撚再起到問分唔分化 割唔割依堆廢話 唔該你地

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

9月8！到時見！

民心就係官迫民反

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

其實新城市戰場嗰次開始點暴力都唔會夠班狗暴力，而且累積左咁多野班狗嘅形象裡裡外外都係恐怖份子，根本係失唔到民心，係時候架喇

根本唔駛理人
無人會得出全世界支持

我以為民心撚已經死曬添

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

近排好多廢老屌班示威者...
屌佢地點解咁多人都怕班狗...
話不如直接搵武器殺佢地 火魔法直接燒佢地
反正佢地都亂咁拉亂咁咬

我都係咁諗
點知幾個post都有民心撚出黎
唔知係咪又想起到分化

但都唔好忘記個root係林鄭同中閪共

無全面民調你根本唔會知民心係點， 所以唔駛理

話逆轉民心果啲現實身份係乜好明顯